<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenichj8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinfb8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Fideliayj7/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功海外弘传</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="danica0h8c/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10501013.md#1" target="_blank">家庭事业皆圆满 波兰老板：法轮大法解疑惑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10501013.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/Tomas-Kowalski-150x120.jpg" align ="left"></a>“法轮大法赐予了我一切，我来到这里，声援那些在中国正在遭受迫害的法轮功学员，尽我微薄的一点力量。”6月20日，美国首都华盛顿国会西边草坪上，来自波兰的公司老板、法轮功学员Tomas Kowalski说。

Tomas Kowalski在波兰拥有一家规模较大的公司，旗下拥有上百名员工，员工们都很喜欢这个修炼“真、善、忍”的好老板。与此同时，他还拥有一个美满.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月21日 10:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10500867.md#1" target="_blank">近万法轮功美首都盛大活动 众政要现场声援</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10500867.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/1806201535261973-150x120.jpg" align ="left"></a>6月20日至22日，近万名来自世界各地的部分法轮功学员在美国首都华盛顿DC举行集会、游行和烛光夜悼等活动，呼吁国际社会关注，制止中共迫害。 6月20日上午，十多位美国国会议员和非政府组织代表参加了在国会山前举办的集会，声援法轮功学员和平反迫害，呼吁关注共产主义对全人类的危害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月21日 7:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10500729.md#1" target="_blank">美宗教自由委员会副主席：停止迫害法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/20/n10500729.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/180620153615100030-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国际宗教自由委员会副主席盖尔?曼钦（Gayle Manchin)于6月20日上午在法轮功学员举办的盛大集会上呼吁，中共必须立刻解除对法轮功的禁令，停止骚扰和拘禁法轮功修炼者，无条件地释放所有遭其拘押的法轮功良心犯。

能够今天在这里参加你们的集会是我的一大荣幸。我感谢华府的法轮大法协会再一次邀请美国国际宗教自由委员会来参加这个集会。正如你们所知，本委.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月21日 4:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/13/n10479237.md#1" target="_blank">真相特刊-法轮大法好201806</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/13/n10479237.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/A4-falundafagood201806-1-150x120.jpg" align ="left"></a>

单页尺寸(A4)点击下载

跨页尺寸(A3)点击下载

  ?......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月13日 8:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/30/n10441048.md#1" target="_blank">西人学炼法轮功 生活发生深刻变化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/30/n10441048.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/Jennie-Sheeks-150x120.jpg" align ="left"></a>大费城地区部分法轮功学员于5月13日在自由钟国家公园草坪举办庆祝法轮大法传世26周活动。西人学员珍妮·希克斯(Jennie Sheeks)在活动中向民众分享了自己学炼法轮功后身心的巨大变化。她说：

我生长在费城，已经修炼法轮大法6年了。在用谷歌搜索费城地区有关气功的信息时我发现的法轮大法。那是2012年1月，当时我的三个孩子分别是5岁、4岁和2岁。我想.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月27日 10:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/21/n10414307.md#1" target="_blank">法国庆法轮大法日 恭祝李洪志先生华诞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/21/n10414307.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/483A9166text-150x120.jpg" align ="left"></a>2018年5月13日是第十九届世界法轮大法日，也是法轮大法洪传二十六年周年，同时也是法轮功创始人李洪志先生的67岁华诞。全世界大法弟子在各自的国家用各种形式表达着对师父的感恩，对大法的赞颂。5月20日在法国巴黎铁塔对面的人权广场上，法国部分法轮功学员用歌舞演出和功法演示庆祝这个重要的日子，并向过往的游客传递着大法的美好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月23日 12:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/22/n10414945.md#1" target="_blank">费城举办第12届亚太传统月节</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/22/n10414945.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/IMG_2604-150x120.jpg" align ="left"></a>五月是美国亚太裔传统月。为纪念亚太裔对美国社会的贡献，上周六（5月19日），“大费城泛亚裔协会”（The Pan Asian Association of Greater Philadelphia）在南费城的Mifflin Square公园主办了第12届亚太传统月节。尽管遭遇阵雨天气，仍有不少民众前来参与。此次活动得到费城华埠发展会（PCDC）、大费城亚美商.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月22日 10:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/14/n10390759.md#1" target="_blank">加拿大圆满举办法轮大法修炼心得交流会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/14/n10390759.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/ef2c7d3846605643786de8110dd98244-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，1,200多名法轮功学员参加了在多伦多举办的2018年法轮大法加拿大修炼心得交流会。近20名法轮功学员分享了他们在不同环境中如何按照“真善忍”去掉执着心，修炼提高的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月14日 10:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388645.md#1" target="_blank">多伦多大游行 庆法轮大法洪传26周年（组图）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388645.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/57-150x120.jpg" align ="left"></a>5月12日，初春的多伦多风和日丽，加拿大东部近千名法轮功学员于在多伦多市中心举行盛大游行活动，以庆祝法轮大法传世26周年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月13日 5:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388742.md#1" target="_blank">欢庆世界法轮大法日 台湾屏东学员踩街传福音</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388742.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/1-1-7-150x120.jpg" align ="left"></a>“法轮大法布洪恩，真善忍尽传天宇。”5月13日是第十九届“世界法轮大法日”，2018年的这一天，也是法轮功创始人李洪志先生六十七岁华诞，对全世界的法轮功学员来说，这是一个欢欣喜庆的日子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月13日 1:17 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388746.md#1" target="_blank">多伦多庆祝法轮大法日 政要到场祝贺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388746.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/20180512_11840-150x120.jpg" align ="left"></a>同一个自由世界（One Free World International）主席沙菲......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月13日 11:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388688.md#1" target="_blank">组图：多伦多庆祝法轮大法洪传26周年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/13/n10388688.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/09-150x120.jpg" align ="left"></a>5月12日（周六），来自多伦多及附近城市的部分法轮功学员约1,000人，在多伦多市政广场参加了法轮大法洪传26周年盛大庆祝活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月13日 11:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/6/n10366669.md#1" target="_blank">悉尼法轮功游行拉开庆世界大法日活动序幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/6/n10366669.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/ORG_DSC09633-150x120.jpg" align ="left"></a>5月5日悉尼法轮功学员举行庆祝世界法轮大法日游行活动。浩浩荡荡的游行队伍在悉尼市中心的街道游行成为当日的一道亮丽的风景线。来自世界各地的游客也饶有兴趣地驻足观看。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月07日 6:49 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/9/n10204307.md#1" target="_blank">西澳最大嘉年华 法轮功展位吸睛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/9/n10204307.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1803090217051154-150x120.jpg" align ="left"></a>3月4、5日，珀斯法轮功学员在海德公园社区嘉年华（Hyde Park Community Fair）上向民众介绍法轮大法的美好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年03月09日 7:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/18/n10153017.md#1" target="_blank">俞晓薇：纽约新年游行 法轮功两副对联引深思</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/18/n10153017.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/02/53eb334253a33a0ef4e174fc98644884-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功的舞龙队格外吸睛，沿途民众都争着去摸一下“龙头”，沾沾喜气。在游行时，法轮功学员打出了两副对联：“梅花亿点贺新春 人间处处真善忍”，“除恶避凶辞旧岁 救人趋吉迎新春”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年02月18日 4:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/4/n10113832.md#1" target="_blank">台北法轮功弟子向创始人李洪志师父拜年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/4/n10113832.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/02/1802040613042384-150x120.jpg" align ="left"></a>2月4日下午，北台湾地区部分法轮功弟子800多位齐聚台北自由广场，举办多项庆祝活动，向法轮功创始人李洪志先生拜年，吸引了游客及民众的目光。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年02月04日 11:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/7/n10034060.md#1" target="_blank">真相特刊-法轮大法好201801</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/7/n10034060.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/01/A4-falundafa201801-1-150x120.jpg" align ="left"></a>

单页尺寸(A4)点击下载

跨页尺寸(A3)点击下载......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年01月07日 4:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/5/n10026738.md#1" target="_blank">无畏炸弹旋风 纽约法轮功学员风雪中讲真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/1/5/n10026738.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/01/1506ccf0db5ddecb_ttl7daybJL_1506c8ba8820ec20_ttl7dayZgU_51cf1d6e7e5e3a5d-150x120.jpg" align ="left"></a>4日，美东大部分地区遭遇数十年来最强的暴风雪，被形容为“炸弹气旋”，气温低至摄氏零下10度，纽约市学校停课、机场关闭、交通受阻、部分地区电力中断。但在曼哈顿42街12大道的中国驻纽约总领事馆外，法轮功学员无畏风雪，像平常一样准时来到这里，顶着咆哮的狂风和漫天的暴雪，向那些到中领馆办事的中国同胞讲真相，不少华人看到这个景象，纷纷拿出手机拍照，开车过路的司机见状.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年01月05日 5:35 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/29/n10006441.md#1" target="_blank">异国奇缘：印度软件工程师的人生起伏</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/29/n10006441.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/2016-5-10-minghui-falun-gong-philly-08-150x120.jpg" align ="left"></a>Santhosh是一位来自印度在费城郊区工作的软件工程师。他的生活可谓幸福美满：工作稳定，并在公司担任管理工作，妻子聪明贤惠，还有两位活泼可爱的女儿。然而，“人有悲欢离合，月有阴晴圆缺”。几年前的一场疾病让他愁苦不堪，人生几乎陷入绝境。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月30日 3:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/10/n9943815.md#1" target="_blank">六千法轮功盛大排字 成台湾中正纪念堂奇景</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/10/n9943815.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/1711250234202384-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功学员在台湾历年排字规模盛大，从2009年起都超过6,000人。18年来担任图像设计的吴清祥表示，很多游客本来是来中正纪念堂玩的，但他们停在旁边一直看、一直拍照，应该是看到排字觉得很特殊，从来没有看过吧！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月11日 3:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/7/n9934274.md#1" target="_blank">一门荣誉课程如何使美大学优等生获益</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/7/n9934274.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/45742a47ff78d45b388f54f4bd0e9411-150x120.jpg" align ="left"></a>12月5日，美国南卡罗莱纳大学艾肯分校“HONS 201”（荣誉课程201号）课程的课堂上，近20位该校优等生分享了自己学炼法轮功的心得。他们普遍认为，法轮功的五套功法可以帮助他们减轻身心压力，而《转法轮》一书中倡导的修炼原则“真、善、忍”引导他们变成一个更好、身心更健康的人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月08日 2:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/28/n9901181.md#1" target="_blank">南澳社区圣诞游行 法轮功团体获赞誉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/28/n9901181.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/20171128-liuzhen-Adelaide-Port-Pageant-FLG-07-150x120.jpg" align ="left"></a>11月25日星期六，南澳阿德莱德的诺伍德（Norwood）和阿德莱德港（Port Adelaide）两地市议会分别于上午和傍晚举行了一年一度的社区圣诞游行，其中诺伍德游行年届40，盛大而隆重，吸引了近100个团体参加。南澳部分法轮功学员参加了两地的游行并获得赞誉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月30日 12:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/24/n9888765.md#1" target="_blank">法轮功7500人台湾法会 学员分享修炼心得</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/24/n9888765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/1711260153152384-150x120.jpg" align ="left"></a>有逾7,500位来自台湾及世界各地的部分法轮大法学员，11月26日齐聚台大综合体育馆，举行修炼心得交流会。他们穿着正式服装在台下专心聆听，台上学员分享修炼的体会，法会会场庄严、祥和殊胜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月26日 11:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/21/n9875884.md#1" target="_blank">风雨无阻 6400法轮功学员台湾排字助师正法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/21/n9875884.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/1711250234202384-150x120.jpg" align ="left"></a>今年适逢李洪志大师洪传法轮大法25周年，与莅临台湾讲法20周年，11月25日有约6,400名来自台湾及世界各地部分法轮功学员，齐聚在中正纪念堂排字，虽然台北有较大雨势，但他们风雨无阻，排出壮观图像“助师正法 法正乾坤”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月25日 7:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/25/n9891518.md#1" target="_blank">纽约米德敦市圣诞点灯游行 法轮功应邀参加</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/25/n9891518.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/BD98847-150x120.jpg" align ="left"></a>星期五（11月24日），纽约州米德敦市（Middletown）举行圣诞树点灯游行和庆典，这是当地一年一度迎接圣诞节的重要活动。作为当地多元化社区的一员，法轮功学员也受邀组队参加游行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月25日 12:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/26/n9774150.md#1" target="_blank">美国名校哥伦比亚大学里的法轮功图片展</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/26/n9774150.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/d-1-150x120.jpg" align ="left"></a>10月9日至12日，纽约哥伦比亚大学法轮大法俱乐部举办图片展，向师生介绍法轮大法是什么，并揭露中共迫害的真相。许多师生及民众驻足了解详情。哥伦比亚大学是全球排行前十名的大学。

图片展在哥伦比亚大学校园中心广场举行，十六块展板图文并茂，介绍法轮大法在海内外洪传的盛况，以及法轮功学员所遭受的中共迫害。不少学生签名支持法轮功，谴责中共迫害和活摘器官的行为；还.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月26日 11:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/2/n9690433.md#1" target="_blank">欧洲法轮大法交流会巴黎召开 创始人发贺词</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/2/n9690433.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/9-2017-10-1-eu-fahui-report_01_meitu_1-150x120.jpg" align ="left"></a>10月1日（周日），一年一度的欧洲法轮大法修炼心得交流会在巴黎凡尔赛会议宫举行。来自欧洲20多个国家的1500多名法轮功学员参加了交流会。这是自1995年以来，第三次在法国召开欧洲修炼心得交流会。法轮功创始人李洪志先生为交流会发来了贺词，希望学员通过交流会都有收获，修得更好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月02日 5:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/30/n9685227.md#1" target="_blank">组图：欧洲法轮功学员巴黎集体炼功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/30/n9685227.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/1709300254312551-150x120.jpg" align ="left"></a>2017年9月29、30日两天，来自欧洲20多个国家的部分法轮功学员们聚集在巴黎，举行欧洲天国乐团演奏、集体炼功等活动。

9月29日和30日（周五和周六）一大早8点，来自欧洲各地的部分法轮功学员们在巴黎风景如画的肖蒙山丘公园（Parc des Buttes-Chaumont）集体炼功。涓涓的流水、绿郁葱葱的草地和树木，法轮功学员们在一片宁静祥和的气氛中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月30日 3:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/21/n10501439.md#1" target="_blank">法轮功华盛顿DC盛大游行  民众：我支持他们</a><br></h3>6月20日中午，来自世界各地的部分法轮功学员在华盛顿DC举行了气势洪大的反迫害游行，游行路线从国会西边草坪出发，途径宾夕法尼亚大道、宪法大道、美国白宫，一直到华盛顿纪念碑前，全程共2.4公里。

壮观的游行队伍吸引了很多行人驻足观看，并拿出手机拍照。有受访者表示，这一活动促使他想了解法轮功，还有受访者表示他非常支持法轮功。
“我支持他们”


A.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年06月21日 12:03 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/7/n9932856.md#1" target="_blank">表彰法轮功 美国2017年通过的决议案和褒奖</a><br></h3>据不完全统计，美国各级政府、政要在2017年通过表彰法轮功和庆祝世界法轮大法日的决议案6个，颁发褒奖令46个、贺信9封。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月20日 5:17 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf3180_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf3180_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
